冷血黑警老婆借義士上位，推L爆佢！！！

Dllm 百婆老公係死黑警！講啲咁既野係咪人黎！？
黑警死全家！！
推L爆佢！！

推
賤畜

屌佢老母

以後d藍絲見一個打一個

Dklm

我自己都養八哥，我以為養狗嘅人都有愛心同理心，原來係狗都不如

狗都不如

睇相都一副自私精既嘴臉

呢個臭閪冇仔冇女洗撚諗你下一代咩
自私閪 佢生生世世比狗屌呀